[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22726426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22726426/answer/515497458", "content": "\n\u8fd8\u662f\u5377\u5e18\u5927\u5c06\u7684\u6c99\u50e7\uff0c\u4e3a\u4f55\u53ea\u662f\u6253\u7834\u4e86\u4e2a\u7409\u7483\u76cf\u5c31\u88ab\u8d2c\u4e0b\u51e1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23681135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23681135/answer/553817657", "content": "\n\u6700\u5b64\u72ec\u7684\u804c\u4e1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/545810540", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305488308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305488308/answer/553711437", "content": "\n\u745e\u5e78\u5496\u5561\u5b8c\u6210 2 \u4ebf\u7f8e\u5143 B \u8f6e\u878d\u8d44\uff0c\u878d\u8d44\u540e\u53ef\u80fd\u6709\u4f1a\u54ea\u4e9b\u65b0\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22306798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22306798/answer/481485643", "content": "\n\u5df2\u77e5\u4eba\u7c7b\u53d1\u751f\u7684\u6709\u76ca\u7684\u57fa\u56e0\u7a81\u53d8\u6709\u54ea\u4e9b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28510362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28510362/answer/553403640", "content": "\n\u5b9e\u4f53\u5e97\u662f\u4e0d\u662f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u8d5a\u94b1\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303024131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303024131/answer/547878870", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u4e00\u53e5\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267160890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267160890/answer/552063496", "content": "\n\u73b0\u5728\u51c0\u8eab\u9ad8\u4e00\u7c73\u4e03\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u663e\u5f97\u5f88\u77ee\u5417\uff1f\u4f1a\u5f71\u54cd\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\u8fd8\u6709\u627e\u5bf9\u8c61\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304050655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304050655/answer/549811967", "content": "\n\u592a\u9633\u7cfb\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u7403\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u91d1\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302745127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302745127/answer/543278295", "content": "\n\u03c0 \u7684\u5b58\u5728\u662f\u5426\u610f\u5473\u7740\u4eba\u7c7b\u6c38\u8fdc\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7cbe\u786e\u7684\u8ba1\u7b97\u51fa\u5b87\u5b99\u7684\u5404\u79cd\u7279\u5f81\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/546581825", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147220/answer/533825942", "content": "\n\u5b87\u5b99\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u4e4b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304373316", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304373316/answer/552285294", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6797\u4fca\u6770\u6f14\u5531\u7684\u300a\u9886\u609f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/552387814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53831333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53831333/answer/552657718", "content": "\n\u8003\u7814\u88f8\u8003\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293156477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293156477/answer/551924507", "content": "\n\u725b\u8089\u788e\u8fb9\u89d2\u6599\u4eba\u53ef\u4ee5\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305501245", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305501245/answer/553923213", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6211\u7684\u535a\u58eb\u8001\u516c\u5931\u4e1a\u4e86\u300b\u4e00\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/549189820", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/553378157", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/552477560", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/551853898", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298343191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298343191/answer/520530979", "content": "\n\u5982\u679c\u4eba\u7c7b\u5bf9\u8eab\u4f53\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230 100% \u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/550222589", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300204827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300204827/answer/550651028", "content": "\n\u7ed9\u56fd\u5185\u9876\u7ea7\u6e38\u620f\u5236\u4f5c\u56e2\u961f 8 \u4ebf\u7f8e\u91d1\uff0c\u80fd\u5426\u5f00\u53d1\u51fa\u300a\u8352\u91ce\u5927\u9556\u5ba22\u300b\u8fd9\u4e2a\u7ea7\u522b\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/548911403", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34993764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34993764/answer/549063408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ecf\u6d4e\u5371\u673a\u65f6\u5a31\u4e50\u4e1a\u53cd\u800c\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303349788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303349788/answer/537733970", "content": "\n2018 \u5e74\u7684\u65b0\u5efa\u7b51\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302775240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302775240/answer/545903115", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u6bd2\u6db2\u662floser\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/544247364", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19829500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19829500/answer/543874334", "content": "\n1997 \u5e74\u82f9\u679c\u6fd2\u4e34\u5012\u95ed\u65f6\uff0c\u4e3a\u4f55\u76d6\u8328\u4f1a\u7ed9\u82f9\u679c\u6295\u8d44 1.5 \u4ebf\u7f8e\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296374184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296374184/answer/535854204", "content": "\n25 \u5c81\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5065\u5eb7\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u503c\u5f97\u517b\u6210\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299483862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299483862/answer/542261217", "content": "\n\u4e00\u767e\u5e74\u4ee5\u540e\uff0c\u590d\u4ec7\u8005\u5927\u90e8\u5206\u53bb\u4e16\uff0c\u96f7\u795e\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u5fc6\u4ed6\u4eec\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300895492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300895492/answer/539768441", "content": "\n\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7c7b\u4f3c\u4e2d\u56fd\u8fd9\u79cd\u5927\u89c4\u6a21\u57fa\u5efa\u7684\u6210\u5c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302771380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302771380/answer/534885560", "content": "\n\u8ba9\u4f60\u63a8\u8350\u5341\u672c\u4e66\uff0c\u4f60\u4f1a\u63a8\u8350\u54ea\u5341\u672c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285222414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285222414/answer/491079202", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5317\u4eac\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529748/answer/497115442", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u66fe\u88ab\u5f53\u505a\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299772955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299772955/answer/519169909", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85B\u7ad9up\u5b9e\u9524\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\uff0c\u767b\u4e0a\u5168\u533a\u6392\u884c\u699c\u699c\u9996\uff0c\u53c8\u4f1a\u9020\u6210\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293664804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293664804/answer/503058548", "content": "\n\u65e2\u7136\u767d\u4eba\u4e0d\u4f1a\u4e9a\u6d32\u8e72\uff0c\u90a3\u4e48\u4ed6\u4eec\u53e4\u4ee3\u600e\u4e48\u62c9\u5c4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298009370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298009370/answer/516264517", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8d27\u5e01\u4e25\u91cd\u8d85\u53d1\uff0c\u4f46\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u53d1\u751f\u4e25\u91cd\u7684\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/415398690", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263866957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263866957/answer/510104942", "content": "\n\u732b\u54aa\u4ef0\u9762\u671d\u5929\u7761\u662f\u8868\u8fbe\u4fe1\u4efb\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/516834533", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281777104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281777104/answer/517373919", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u65b0\u51fa\u7684 500 \u5143\u300c\u5907\u7528\u91d1\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304029363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304029363/answer/554000889", "content": "\n2018 \u5e74\uff0c\u4f60\u5fc3\u76ee\u4e2d\u7684\u5e74\u5ea6\u5341\u4f73\u7535\u5f71\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/504729036", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/486124890", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266046333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266046333/answer/508037532", "content": "\n\u683c\u9675\u5170\u5c9b\u7684\u9762\u79ef\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ba1\u5165\u4e39\u9ea6\u9886\u571f\u9762\u79ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296780708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296780708/answer/505145363", "content": "\n\u5f00\u5fc3\u9ebb\u82b1\u662f\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u70c2\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56007638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56007638/answer/548776523", "content": "\n\u5b66\u7f8e\u672f\u51fa\u8eab\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305697441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305697441/answer/553899330", "content": "\n\u300c\u6587\u4f53\u4e24\u5f00\u82b1\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25740832", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25740832/answer/544997677", "content": "\n\u91ce\u751f\u7684\u732b\u4e5f\u90a3\u4e48\u840c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286897013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286897013/answer/500355681", "content": "\n\u300a\u5c0f\u732a\u4f69\u5947\u300b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u706b\uff1f\u4e0e\u4ee5\u524d\u7684\u4f18\u79c0\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u6bd4\u8f83\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/499952562", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41785968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41785968/answer/531116518", "content": "\n\u6e05\u671d\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u60b2\u5267\u7684\u671d\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28651797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28651797/answer/491612204", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7a0d\u4e00\u6539\u52a8\uff0c\u9a6c\u4e0a\u610f\u5883\u5927\u53d8\u7684\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305053956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305053956/answer/547761640", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u51e0\u4e4e\u4e00\u81f4\u5730\u8fdb\u5316\u6210\u62c9\u7684\u5c4e\u662f\u81ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303038272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303038272/answer/539029794", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u98df\u7269\u4e2d\u7edd\u5c11\u5b9d\u84dd\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36276289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36276289/answer/553534541", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u8bba\u6587\u9898\u76ee?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300404826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300404826/answer/535164187", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u822c\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278631207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278631207/answer/552982102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u4e00\u770b\u5c31\u80fd\u6cbb\u6108\u4e0d\u5f00\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/552597651", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/552854149", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302825427", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302825427/answer/551472981", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u5dee\u840c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266577872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266577872/answer/551887443", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\uff0c\u535a\u58eb\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u85aa\u8d44\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270836742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270836742/answer/547124207", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/548000195", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300488434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300488434/answer/547754769", "content": "\n\u5728\u5e7f\u5dde\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u5c0f\u5b69\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8bb2\u7ca4\u8bed\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/549199202", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295059240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295059240/answer/499049367", "content": "\n\u54e5\u8c2d\u5e02\u3001\u6d63\u718a\u5e02\u3001\u6d1b\u5723\u90fd\uff0c\u4f60\u66f4\u613f\u610f\u751f\u6d3b\u5728\u5176\u4e2d\u54ea\u4e2a\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/508023223", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36410973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36410973/answer/541423152", "content": "\n\u5ba4\u5185\u88c5\u4fee\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u7528\u4f46\u662f\u51b7\u95e8\u7684\u597d\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56243371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56243371/answer/529064226", "content": "\n\u300c\u4e1c\u98ce\u5feb\u9012\uff0c\u4f7f\u547d\u5fc5\u8fbe\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6897\uff0c\u51fa\u81ea\u4f55\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268187652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268187652/answer/516425568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u7b11\u5230\u809a\u5b50\u75bc\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50597558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50597558/answer/508917238", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u884c\u7684\u6e38\u620f\u6218\u672f\u662f\u8bbe\u8ba1\u8005\u80af\u5b9a\u6ca1\u60f3\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271090339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271090339/answer/484185991", "content": "\n\u5973\u751f\u8981\u662f\u88ab\u62d0\u5356\u5230\u5927\u5c71\u6df1\u5904\uff0c\u600e\u6837\u624d\u80fd\u9003\u51fa\u5927\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/384751712", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68271520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68271520/answer/526532840", "content": "\n\u5feb\u9012\u5458\u672a\u7ecf\u5141\u8bb8\u628a\u5feb\u9012\u653e\u81ea\u63d0\u67dc\u6211\u5e94\u8be5\u6295\u8bc9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20747512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20747512/answer/549728127", "content": "\n\u54ea\u4e2a App \u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u300c\u539f\u6765\u624b\u673a\u8fd8\u53ef\u4ee5\u8fd9\u4e48\u7528\u300d\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/493152037", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289057851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289057851/answer/546870528", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u5a03\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u517b\u8fc7\u5a03\u7684\u4eba\u4e00\u5b9a\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52471651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52471651/answer/532697054", "content": "\n\u5728\u6c7d\u8f66\u7684\u8bbe\u8ba1\u53f2\u4e2d\u90fd\u51fa\u73b0\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u532a\u5937\u6240\u601d\u300d\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28059383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28059383/answer/549957494", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u4e0d\u53bb\u627e\u4e2a\u5f85\u9047\u66f4\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300013702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300013702/answer/533275080", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5999\u7edd\u4f26\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34816782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34816782/answer/534030502", "content": "\n\u5355\u8bba\u6280\u672f\uff0c\u534e\u4e3a\u53ef\u4ee5\u548cBAT\u76f8\u6bd4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53394745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53394745/answer/538449669", "content": "\n\u4f60\u73b0\u5b9e\u4e2d\u89c1\u8fc7\u79d1\u6280\u542b\u91cf\u6700\u9ad8\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302154372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302154372/answer/542770054", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u300c\u4eba\u9020\u592a\u9633\u300d\u4e1c\u65b9\u8d85\u73af EAST \u9996\u6b21\u5b9e\u73b0 1 \u4ebf\u5ea6\u8fd0\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303137080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303137080/answer/536310292", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u675c\u5609\u73ed\u7eb3 Dolce&Gabbana \u8bbe\u8ba1\u603b\u76d1\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\u548c\u8fb1\u534e\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296132052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296132052/answer/539460121", "content": "\n\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u7684\u88c1\u5458\u6f6e\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26080794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26080794/answer/526356992", "content": "\nAMD\u663e\u5361\u5356\u4e0d\u8fc7NVIDIA\uff0cCPU\u5356\u4e0d\u8fc7Intel\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u80fd\u751f\u5b58\u5230\u73b0\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286399136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286399136/answer/523083451", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5730\u56fe\u4e0a\u5b5f\u52a0\u62c9\u56fd\u6709\u300c\u56fd\u300d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28952874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28952874/answer/532232504", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u4e50\u961f\u8d70\u7ea2\u4e4b\u540e\u4e3b\u5531\u7eb7\u7eb7\u5355\u98de\u7684\u73b0\u8c61\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300741241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300741241/answer/522264621", "content": "\n5\u4e07\u5934\u732a\u4e09\u5929\u771f\u7684\u6293\u4e0d\u5b8c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21814613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21814613/answer/532788823", "content": "\n\u7528\u70e4\u7bb1\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\u7b80\u5355\u4fbf\u5b9c\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28698056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28698056/answer/514678903", "content": "\n\u5973\u6027\u5982\u4f55\u5ef6\u7f13\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63703337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63703337/answer/530529173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u5973\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274580830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274580830/answer/520139687", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u91d1\u5eb8\u7684\u5c0f\u8bf4\u8bfb\u8d77\u6765\u90a3\u4e48\u6d41\u7545\u987a\u6ed1\uff1f\u600e\u4e48\u505a\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66834114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66834114/answer/519326086", "content": "\n\u300c\u4ee5\u4e3a\u4f1a\u78be\u538b\uff0c\u7ed3\u679c\u88ab\u79d2\u6740\u300d \u7684\u4f8b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26294519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26294519/answer/519476579", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u5355\u8bcd\u7684\u6f14\u53d8\u6216\u8d77\u6e90\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/514337932", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276601893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276601893/answer/515460150", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u7684\u5f00\u573a\u52a8\u753b\u662f\u503c\u5f97\u56de\u5473\uff08\u767e\u770b\u4e0d\u538c\uff09\u7684\uff1f\n"}]